根據簡易程序治罪條例，法庭範圍禁止拍照，違者可處罰款250元。

請勿以身試法

用蝗語講 「這裏不能拍照的嗎？」咪冇事

比左就 close file, 過骨

樓主係五毛

btw 請 block 講右果個連奸